雪菜肉絲完勝榨菜肉絲，不服來便

雪菜肉絲
榨菜肉絲

沙嗲牛

雪菜肉絲

雪菜棍絲

走肉絲

黑絲

雪菜鴨絲

搵我